【芳文社】滿溢的水果撻 動畫化

花舞少女個作者

依加決定動畫化嘅有戀愛小行星、街角魔族、點兔3期、再加多套

好似幾正
花舞少女幾時二期

芳文社留芳百世